想做潮人

但個人比較7
可以點轉型

搵誠哥

follow skr成身都好潮

有冇錢 有錢啲女就濕曬
唔洗型的

條撚鑲金就得!

買本潮流雜誌睇下先

睇一次笑一次

(SL介UT)

證明你冇潮流觸覺

Aape

呢排最潮應該係Slut

認真 你怕唔怕熱先

人地寫喺屎忽
你寫落額頭行出街